{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159969?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 풍류헌한옥스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数に含まれていなくても、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットを同伴できるペンション以外はペットの入室が許可されません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)利用には追加料金が発生する場合があります。 付帯施設やイベントは、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約の際に先に予約された件を優先します。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがありますが、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、韓屋客室、禁煙、共用キッチン、駐車は利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、誰に相談すれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "追加人数に含まれていなくても、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットを同伴できるペンション以外はペットの入室が許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントは変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設やイベントは、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約の際に先に予約された件を優先します。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがありますが、ペンションの基準に従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、韓屋客室、禁煙、共用キッチン、駐車は利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 502
    }
}